張六常見字請入

Hi

雞樂哥

夠未 成個校台都係deep state啲人扯貓尾

張六常是惹不得，惹翻了，是不好辦的!

佛b

常B

唔好講到你同你老死(今年4歲)冇份，有本事就沖去國會大樓

張家軍

deep state ok? 好似 email 個乳溝咁深不可測

腩溝深啲